選舉發現做形象工程遠比做實事好

基本上有黃店宣傳贏機會好高（黃子悅），明星效應出左立場

不嬲都要兩者俱備先長做長有，形象工程從來都係比試嘅一部分

形象=動員力

唔通侵當選前喺政治上有好多實事咩

在野不嬲都係
名氣>口才>政綱>實續